如果可以比你同到你最愛嘅人一齊 但佢會俾帽你戴 你肯唔肯？

：帶咪帶 同到佢一齊仲有咩唔忍得？

：痴撚線 你帶埋我嗰份啦

利申 皮已正

唔愛嘅

都有機會帽

有時望到佢以前嘅相真係覺得好靚 如果當初可以一齊到就好 但如果你將來想我幫你埋單 我都會肯

點解！！！

咪係 何況佢係你一生最愛嘅人 真係愛點會忍唔到

帽得你都唔方愛你啦 愛你又點會想你難受

唔一定架 你見好多人出軌都唔一定會離婚／分手 點都有分情喺度的

份

有就有既 但其實佢個心都裝多左個人 加上佢只係未揾到一個佢覺得好過你既人 揾到既時候你只會比人飛 騎牛揾馬 明？

冇所謂，當佢雞咁屌
屌厭就走

曾經擁有好過眼甘甘遺憾一生

起碼可以同到佢一齊一段時間 我覺得好過無

你就雞

咁其實你自己都有答案啦

唔肯 俾帽你戴個下絕對難受過得唔到嘅感覺

認同 起碼唔叫做遺憾 而係回憶

講得出最愛好多時都係開花結果唔到有遺憾 我覺得我會寧願受傷去換來呢個刻骨銘心嘅回憶

呃負皮

呢個世界離離合合好正常，唔到大家控制，一直覺得帽唔帽根本唔會喺淨係一邊嘅責任

今日唔知聽日事，有過回憶，人生就已經不算白過

好過日日勞勞役役都仲未同最愛嘅人一齊過

why 我原本諗住正評會多啲

你咁講，成件事唔同晒啵
應該問：同最愛既人一世 但對方會俾帽你戴 仲會唔會一齊？

正評：我愛佢就要包容佢一切
負評：屌厭走人未算囉